<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>公司概况 | 江苏有线</title>
    <link>https://guhao0573.github.io/gsgk/</link>
      <atom:link href="https://guhao0573.github.io/gsgk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>公司概况</description>
    <generator>Source Themes Academic (https://sourcethemes.com/academic/)</generator><language>zh-Hans</language><copyright>江苏省广电有线信息网络股份有限公司 因特网接入服务业务许可证编号 苏B2-20090171
江苏有线JSCN 信息服务业务许可编号 苏B2-20090172 苏ICP备13025736号-1</copyright><lastBuildDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://guhao0573.github.io/img/bg.jpg</url>
      <title>公司概况</title>
      <link>https://guhao0573.github.io/gsgk/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>公司简介</title>
      <link>https://guhao0573.github.io/gsgk/%E5%85%AC%E5%8F%B8%E7%AE%80%E4%BB%8B/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://guhao0573.github.io/gsgk/%E5%85%AC%E5%8F%B8%E7%AE%80%E4%BB%8B/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　江苏省广电有线信息网络股份有限公司(简称江苏有线)是省委、省政府按照中央文化体制改革精神，在整合全省广电网络资源的基础上组建的国有控股大型广电文化企业。2008年7月24日，公司举行开业仪式并正式运营，注册资本68亿元，是全国最大的广电网络运营商。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　江苏有线按照省委、省政府做强做大文化产业、加快文化强省建设的部署要求，放眼三网融合未来发展方向，以巩固和发展党和政府舆论宣传阵地为己任，以满足人民群众精神文化需求为目的，通过构建先进的运营体系，把全省广电网络资源优势转化为产业优势，把公司打造成导向正确、安全高效、双效共赢、国内一流的广电网络综合运营商，致力于成为“正确舆论导向先锋、数字电视网络专家、安全数据专网伙伴、民生数据服务使者”。2009年公司被中宣部及文化部、国家广电总局、新闻出版总署联合授予“全国文化体制改革先进企业”称号，2009-2011连续三年入选“全国文化企业30强”。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　江苏省广电有线信息网络股份有限公司连云港分公司的前身是连云港有线电视台，2009年开始纳入江苏有线旗下运营。主要负责市区范围内广播电视网络的规划、建设、运营和管理，主营有线电视、数字电视、有线宽带、付费互动电视和数据服务等业务。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　连云港广电网络于2009年12月完成城区数字电视整体转换工作，数字电视整体转换率达到99%;2013年5月完成郊区数字电视整体转换工作，整体转换率达到90%。目前拥有有线电视用户近三十万户。网内现提供165套数字电视节目，其中基本电视节目73套，还传送高清频道、付费频道、互动点播、数字广播等节目内容。依靠江苏有线遍布全省的光纤网络，连云港分公司拥有一个开放性强、兼容量大的综合业务传输网络，不但可以为个人和集团用户提供高速、稳定的互联网接入服务，还能为政府、金融、公安、交通、医疗、企业等提供专业的数据业务服务。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　江苏省广电有线信息网络股份有限公司连云港分公司作为文化产业的发展先锋和重要的传播喉舌，一直专注于广播电视网络领域的发展以及社会信息化的推动，坚持为广播电视节目和数据传输提供安全传播保障和优质服务，为党和政府的发展稳定提供有力的宣传支撑。多年来秉承诚信专业、创新务实、服务民生、客户至上的经营理念，实现了稳中求进、又好又快地发展。未来公司将提供更多、更好、更便捷的视听信息服务，为推动港城文化繁荣和和谐发展做出不懈地努力。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>发展历程</title>
      <link>https://guhao0573.github.io/gsgk/%E5%8F%91%E5%B1%95%E5%8E%86%E7%A8%8B/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://guhao0573.github.io/gsgk/%E5%8F%91%E5%B1%95%E5%8E%86%E7%A8%8B/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　1993年，连云港有线电视台成立，采用当时先进的550M邻频传输技术，传送15套电视节目，开始向城区居民提供有线电视服务。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;1.jpg&#34; alt=&#34;1&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　1995年，实现了有线电视信号从市区至连云区平山45公里的光缆超远程传输，成为全省第一条长距离传输广播电视二级光缆网，也是第一个实现光缆长距离传输广播电视信号的地市级台。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　1999年7月，开通连岛地区有线电视信号。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　2001年9月，连云港有线电视台与电视发射台、中波发射台等机构合并为连云港市广播电视传输总台，承担城区(含郊区)的广播电视有线、无线服务与覆盖工作。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　2002年，建立了有线电视地理信息系统，实现用户服务与管理的升级。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;3.jpg&#34; alt=&#34;3&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　2005年，完成市区有线电视网络光缆化改造，在全国广电系统中率先实施有线电视光纤到楼、光纤到户。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　2005年1月，开始向有线电视用户提供广电宽带服务。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　2005年5月，正式启用的苏北地区一流的有线电视播出机房。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　2007年12月，全市实现有线电视信号村村通。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;4.jpg&#34; alt=&#34;4&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　2008年7月，江苏省广播电视信息网络股份有限公司成立，连云港市区有线电视服务职能划归江苏省广播电视信息网络股份有限公司连云港分公司。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　2009年1月6日，江苏省广播电视信息网络股份有限公司连云港分公司正式揭牌。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　2009年12月31日，连云港市区完成有线数字电视整体转换。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　2011年11月，公司更名为江苏省广电有线信息网络股份有限公司连云港分公司。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　2013年5月，郊区有线数字电视整体转换全面完成，郊区农民享受到与城区居民相同的高清互动、优质宽带等服务，广播电视率先实现城乡一体化，为郊区新农村建设作出了贡献。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
